本土派(自稱)立法會議員鄭松泰去撚左邊？

屌你老母 連民主黨公民黨都出黎

唔講我以爲佢死左

唔好分化住

一早反左目啦

當初推人出去衝果班仆街, 搞飯民前一定要搞熱狗

骨子裡都係同一種垃圾
但反面好似係天琦喎

大敵當前你利用埋佢地 贏咗再翻舊帳啦好無呀？

早兩日明明吹奏番熱狗 個風又吹番轉頭？

熱狗(蟲泰 鳩達 四眼)+城邦(陳雲) 同普羅(毓民)反左面

消失左喎點利用

你唔撚出現點吹奏呀

在座各位都係垃圾.jpg

你當睇勇士打波咁
有時咖喱勁，有時湯臣有時kd
唔好有條友某一場冇表現就屌

Kd傷腳根好傷心

唔係叫佢衝 出黎保護下後生仔都要掛

鄺囝都勇過佢

推

咪分化住

兩班人黎

唔係分化 我有投鄭松泰 好奇佢做緊咩

係香港人賣碌撚在先, 有乜好講